靜靜雞比靜雞雞靜幾多dB?

係咪真係靜啲

嘈一倍 所以3dB

但係佢多一個靜喎

靜英英會再少啲

靜啦屌

起碼比靜悄悄靜得多

冇聲 post

靜雞雞
靜靜雞
靜英英
靜悄悄

邊個最靜邊個最嘈

你最嘈

db11

又黎

屌... 有啲新意啦 創意台來架
下下拾人牙慧

係囉